大埔男公園聊天遭劏肚 警改列謀殺案

【06:30更新】警方將案件改列謀殺案，大埔警區重案組接手調查。【04:30更新】中刀受傷男子送院搶救不治。

大埔凌晨2時許發生命案，一名男子與人爭執後遇襲，腰部中刀重創，送院搶救終於不治，警方現正追緝涉案兇徒下落。

死者姓丁54歲，事發時在富亨商場旁邊的公園，與3男1女友人飲啤酒聊天。現場消息指，另一名與事主認識的男子出現，兩人發生爭執，該男子悻然離去，稍後再折返時戴著口罩，亮出一把1呎長利刀向事主襲擊，他走避不及腰部中刀，受傷倒地初時仍然清醒，後來陷入昏迷。

兇徒傷人後棄刀逃去，事主的友人協助報警。救護員到場將他送到那打素醫院搶救，但證實不治。警方封鎖現場調查，撿走一把未見沾血的利刀及一對屬於事主的拖鞋。警方將案件列謀殺案，追緝兇徒歸案。

據稱，丁與妻育有兩子，分別約17及20歲。妻子是內地人，持雙程證來港照顧丈夫及兒子。丁任燒臘工人，惟近期失業，他與疑兇有積怨，事發時兩人因瑣事爭執。他腰腹有一處傷痕，疑一刀傷及內臟喪命。警方在附近100米亨泰樓對開垃圾筒，撿獲一個懷疑兇徒用過的口罩。

想睇最新消息？ 即時follow【現場－蘋果突發】fb！

上一則: 【蘋果早晨】【即時交通】紅隧擠塞

報應

睇定啲先 唔好近車太貼